\begin{song}[remember-chords]{title={Sve ove godine}, band={Indexi}}

\begin{kitica}
Am \\
Jedna mala pjegava plava \\
D \\
ne da mi mira \\
G C G \\
kad je sretnem hoce nesto da mi da
\end{kitica}

\begin{kitica}
kad je pitam sto bi mi dala \\
nece da kaze \\
samo klimne glavom kao da bi dala sve
\end{kitica}

\begin{kitica}
Am \\
idi mala idi sto prije \\
F \\
jos si mlada vrijeme ti nije \\
D7 G \\
bjezi mala prije no sto padne noc
\end{kitica}

\begin{kitica}
G C \\
sve ove godine \\
G C \\
dala bi za jednu noc \\
G C \\
a mene nikad ne bi imala \\
G C \\
jer ja moram drugoj poc
\end{kitica}

\end{song}
